% \noindent
% \textbf{27-28 февраля}

\textit{Задача:} робототехническое устройство должно проехать по модели логистического
центра из точки старта сектор распределения заданий в сектор финиша, выявив все
зоны, которые стали недоступны из-за обрушения стеллажей. Координаты сектора финиша 
должны будут определены роботом самостоятельно посредством декодирования ARTag маркеров.

\textit{Пример:} На рис. \ref{fig:day3-obstacles} изображено поле, где недоступно 11 секций
из-за обрушения стеллажей.

\textit{Включая содержательные задачи:}
\begin{itemize}
    \item Реализация алгоритмов построения карты;
    \item Реализация сопоставления шаблонов для выявления различий;
    \item Реализация алгоритмов обнаружения препятствий и перепланирования маршрута
    движения;
    \item Реализация алгоритмов оценки полноты исследования заранее известной карты.
\end{itemize}